CCIV苦主圍爐區

屌你見佢爆上50，又話咩Tesla狙擊手，搞到我All in佐，而家見2字頭
俾翻啲錢我啊屌

Fuck you Lucid motor

5x入左 坐緊琴晚頹到想一野cash out曬唔再玩

sh 啦

驚西哂 本多終勝

3x入尋晚cash out左
等幾個月再返黎啦
依家個市咁好快賺番

驚西哂本多終勝
咩

大家比啲耐性啦，無耐性嘅人注定會豬錢

上星期31入咗
除咗前晚升到32之外，長期都紅住

我55入，第二日訓醒-65%（個陣all in左）我都即刻斬倉

係唔係確定已經合併左
有興趣開倉

再跌再溝囉
啲車咁型 唔怕等佢幾年

通常你一走就爆升 定律黎

本來好似賺200%依家倒輸緊

孖左？

係個晚個勢咁勁 臨收盤孖左衝動左

大盤升唔撚升 大盤跌跟著再跌 操盤到戇鳩鳩

5x all in死都唔走架啦
留返比個孫

廢撚到

SPAC完左要等轉名先有機會升少少

好想放

排$18.6入

cls 又跌 好想清左倉佢

琴晚清左半 cciv我之前重倉左

屌，真係ON撚鳩 大市升佢插，大市插，佢插穫勁

24入咗 留名

咁好定力

我頂唔住啦

想入

大盤問題 cciv sh

過山車 cls

ON9 我23放佐

22走左

均價18想走

成堆EV大插

唔知今晚又會跌幾多

屌那星，真係完全唔俾面

Sh啦，跌到咁唔通而家先走咩
會升返架

原來搬左喺呢邊哭喪區啦重圍爐，跌到冇情講屌你老母，又話Apple partnership又話short rate 30% 要ss乜9都冇

快見1字頭了

廢股

30股@48蚊苦主

37

隔離 Tsla同三傻全部10%起跳，佢就得幾%，真係廢閪黎

27, j ?

可能未正式merge係有影響

又黎

溝到27.5 @ 80
閪了

SP@17.5
大家幾時搵我接貨

又閪跌

幾時執啊屌你老母

終於升番小小

你老友咁威猛，幾時到你？

有夠垃圾

琴日大奇蹟日

不過肯定跟住又爆插落去

依隻野做trade一流，真係阿婆都識玩

上30味啊仆街？

一早走左 呢隻真係扶唔起

要走儘快走啦，好似就快半年股東放貨期，再加合併出估值，睇$11-12

原來得返22蚊,前排睇明明30幾,以為自己眼花

所有EV股都升，得佢磨，正垃圾

佢估值太貴 又未量產

20入50走
嘰嘰

28＠入
6x果陣冇走

又大棍

咩黎
50幾蚊訓左身 想跳樓
長揸3 5 7年有無轉機

無 建議你睇返同類電車spac 既走勢
xl fsr ride hyln nkla 咁易出下隻tsla 仲要比你扑中？

其實呢，我就覺得CCIV係有前途既，但你話可唔可以翻倍去返50幾蚊就存疑了

我都中大伏，唔怕講，有幾十萬執沒走到，倒輸大錢，呢世難以忘懷

估值太高
14 接ok